點解陳年風褸可以解咒？

咁橙色褲係咪會中咒
一齊著又對心理時鐘同生理時鐘有無影響

係陳年賓周

因為一開始唔come花

係巢皮賓周

咩咒咁嚴重要賓周解

搵人答下我啦